匯豐$50撈底價又出現？

屌你老母，都未到價

好似就到

$35.jpg

保持隊型排隊買貨!
一人限購一手

下星期$45

穿撚埋30！

就算今日到40 你都係唔入架啦
問題唔係果價 係時機
WARS 都未撚爆完 入閪咩

死忠 sorry 輸幾多

關撚武肺事咩

唔會直接影響 但都會間接影響到

50買定係睇定啲先

每跌$1 入一手

43

屌你老母 , 無貨係手準備入

必定上返130

上番80已經還神了。

30蚊考慮下

多啲黎密啲手

琴晚wars 已經搞到美國減息
連帶今朝香港跟減息
仲可以話唔關事
樓樓上做乜鳩

$57->$53->$50
下個目標價係幾多

60先

全盛時期既匯豐好友 一年可以撈幾多次底？

唉心郁又驚跳火坑

撈得未

匯豐究極鑽石底係幾多

60 入貨，55 入貨， 50 入貨睇下跌得幾多次

青姐價

每一蚊入一手

我記得1好似15年由五十幾蚊升到6x

賺左唔少

可能直接跌穿$45

除非隔離搵間大銀行執柒左

又燈上去

無事了, 依個post會成為最後歷史

堅
雖然我覺得仲有空間跌 不過長揸驚閪
個個都想撈底 唔通真係個個都撈到底咩

快入恆生, 好抵

睇呢兩星期沽空未停過，似乎再跌到45數機會好高。

驚今日低位明日高位

40$ 2手thx

有人話48有個位，但末知向下定向上

反彈了大家扣好安全帶未

gogogo

屌

等青姐出黎喊先買啦

$50太貴啦

利：儲左$20萬 準備3x 掃貨

然後每個月再繼續儲

20萬

想買黎收息 又可以等距升番 🤔

短暫出現過 50 蚊
個 POST 可以封存

45先入

跌咁耐都未穿$50

80差唔多

20萬 掃貨

鑽石能量

人既慾望係無窮無盡
到3X時你又想1X

唸住 50 53 56 62 一直掃上去100
有無得唸

20萬就收翻埋啦

白痴先買匯豐

35

唔撚關事

新手諗住跌破$50買一手學下野

4先啦

上面班人笑咩

少有少掃 多有多掃

按埋層樓又可以掃

好多新手後生仔買匯豐

老手都買埋一份 梳

識個新手係68蚊個陣覺得低入左

掃啦

20萬叫掃貨

散戶怕行後執輸心態
點玩都有人推

48 再開

你開到我切

除淨日前$57入左
呢幾日都無眼睇

都唔知跌乜9

人地見到你咁樣笑佢 睇唔開咁點算

減息震一震

9up 收皮啦

開到先話我9up先啦

長揸驚閪呢句說話對於銀行股好冇說服力
2888 C DB BAC 0023
全部長線都輸到仆街
而hsbc就算揸足10年
要計埋收息先岩岩平到手仲未計輸通漲

等$40 入一手

幾錢先撈到底

對比5年低位 都係差幾蚊
一個月後唔穿50 我就入貨
利申冇貨係手

係 根本自2008年來 各種regulation 槓桿上限 長期低息等等 令到銀行經營環境一直好差

唔係話你肯坐就返到家鄉

今日小注入
5: 2000 @51.4
2888: 950@52.95
1: 2000@66.85

唔洗驚，一年派4蚊息，收15年就零成本

血本無歸

睇46蚊

下期開始唔派息
到時$35 不是夢

係開心仔既

有冇人可以話俾我知到底幾多係撈底?

不過前提係唔會減派息

唔會唔派啦 係睇會唔會減

唔派息，隻野真係無存在嘅價值

淡友肉鳩酸

儲左50萬等30蚊大手入市

當連登再冇出呢d post就係大家絕望之時，果陣就係入貨時機

等30蚊掃佢

每跌一蚊都係撈底CLS

點解咁多人除淨日前入

即刻賺利息 正

博佢除完升返一兩蚊，點知...
繼續撈落去

1日跌1蚊

其實股息無用。 股跌10% - 息5% = 蝕5%
咁不如做銀行定期 零風險 有~2%

早幾年 47 蚊入 69 蚊放

無限下移大法

30先喇

可試$29

50.5入左

疫病影響大陸工作 影響經濟 都叫唔關事？

cls

師兄言之有理

我就唔敢追

終有一日會升返

你死果日

80後的士哥狂儲滙豐 每月收息淨袋過萬退休

正股驚閪

沖呀，$52，成功嚇走一班傻淡，特價時段已過

依啲咪醒目，分階段入貨，剩係食息都食成世

到38入

hsbc有咩價值

我係其中一個

代代相傳

影響經濟 加大借錢 銀行收息 只要無大規模違約 銀行無問題
最大問題係減息

45都未必係最低啦
武漢肺炎有排玩

咪話左間接影響

價值呢 從來都係咁睇對比高位跌咗幾多

咁你係今朝之前已經估到美國減半厘咁多？

*都唔係

跌穿30先講啦

明明格離幾隻銀行股都跌到幾年低位
做咩係咁jer 住大貓

均價 $59 留名

$33

其實大貓營運唔差丫
你睇吓西亞先

$0.01 鑽石底

買入51.7 十手

大戶

入

點解唔分注入sosad

人地已經分左

50蚊 真鑽石底

閒錢嚟，長渣都冇問題

點解2888 950股嘅

50股1手
小注玩下

唔係500股1手咩

跌到咁 係咪想汁笠 定債務違約

揸兜銀行1手係50股

我屌你80買到依家，幾時上翻120?

輸撚死你班冚家產

襯依家買返幾手喇 51.40

28先撈底

無左兩隻獅子之後無好過

40蚊先考慮啦，其他不了 ，嘻

望下隻11先講啦，跌到149

連跌咗幾多日？

仲未計借左比中國美金條數

63買入 跌到咁 好想放

起碼坐幾年

睇個勢會持續跌

50樓下可分段

有冇諗過hsbc都有執笠既一日？

淡定，炒完人之後會升返

on9, 人地百幾年歷史經歷WWI, II, 日本侵華都未笠, 唔似你依啲細路仔少少風浪就嚇都腳震

22我會買

呢排咁多股要走佬嘅情況之下
呢啲股當然要推高嚟走
咁同時都要搵啲地方嚟泊返啲錢
要泊錢
咁緊係要壓低個價嚟入
好多人唔明呢個道理
咁咪成日俾人左一巴，再右一巴

又撈？

依家唔入等幾時

跌穿50個陣

hsbc插過2次 其實插第一次時已經奶共
怕佢沉落去上唔返黎

57忍唔住入左

朝早 51 入左幾手 再低過51 再入

歷史長代表唔會執？ 咩logic ?
雷曼兄弟係咩

睇45再入

無話一定唔執, 不過執既機會好微啫, 依個世界邊有一間公司可以保證唔執

你打完依2句唔覺得自打嘴巴咩
人地話可能會執 你果頭話百年歷史 講到唔會執咁
轉個頭又話唔一定唔執 世上有邊間唔會執

等$38

入幾手好

無限資金大法

又係喎, 應該一句[依個世界邊有一間公司可以保證唔執?] KO佢

以後統一返每跌5蚊先出一次post啦
反正匯豐有排跌

出左味？

就咁話，下一次45先出post

lm

上個post有人吹奏完恒生，想話換馬，點知跌得勁過病貓

問：恒生衰乜，跑輸咁多

冇計
$53 post推爆左

樓下阿姐都話買...呢次掂

等40 先再入唻睇

期待青姐價$33

$0

執

好彩你小注渣

63

仲等緊破$50

聽日跌幾多 ?

到底啦

到底要ALL IN

Lon ADR 破咗未??

正股. 驚閪咩

入11號定5仔好

11

點解個個都要呢兩隻揀

唔係揀邊隻

想收息有 reits 6823
想增長有1299 345 1475
我唔講咁多 自己做功課啦

岩岩加拿大又減0.5%息。銀行點做?

没事兒了, 大家扣好安全帶

51入左?

有膽識, 抵你發達

賺少一半都唔差點先叫差

垃圾同垃圾 好難揀

我熟識既5號仔返黎喇

終於反彈

反咩彈。。。穿50啦

希望你撈到底

52了

Gogogo

升咁撚少

回光返照

大戶想夾死呢雨日買跌穿50蚊嘅傻散，先繼續再放貨

下星期穿50
唔信嘅可以留名賭J

留名

正一垃圾股 升500點郁幾毫子

58蚊入左3手，點算好

下星期執埋笠

沽

53@10手

聽日執啦 唔好買啦
錯過左個底底

升番啦 無事啦

一早講佐50蚊係血肉長城底 一定唔穿

講清楚切乜好wor

切乜都得，未驚過

推

屌，我都係， 成 8手ar

巴打唸清楚未?

開POST 唔使到價都可以開

咁即係欺詐，我有權毀約

呢份contract 洗唔洗加個期限

計收市價

依個post結束就係限期

揸住滙控嘅ching收錢定收股

Subject to 換股價

滙控（005）今日宣布以股代息選擇而發行之新股的市值為每股新股6.6338美元，以今日每美元兌港元7.7725計算，每股市值約51.6元，略低於今日收市價51.8元。

長揸就收股，短就收錢，唔揸就叫收錢扔落條女到叫佢幫你含

唔係應該看好收股 看淡收錢咩
我有冇理解錯?

一樣，等收皮

聽日又大跌 道指今晚跌左成千

揸多咪收股揸得少既話仲收股咩揸碎股仲on9
收錢儲夠一手再鑽石底撈過溝一溝喇一唔係股息加多少少錢買7500對沖一下
而家個市成日咁大上大落

供股價

目測今日又係跌到仆街

真係有啲股災先兆, 之前又係成日大上大落

準備穿50

好想由2638轉過黎 嗰邊賺左幾年息 股價又賺成一蚊
呢邊好似好高息同埋我信5仔會升返

其實美股乜嘢事，減半厘息，都係跌到冚家剷

50蚊入？

依家鬼國扮緊爆完就到外地都爆, d鬼佬仲要唔係鬼國人咁任得個政府話咩就咩, 又要chill唔戴口罩
應該預期係其他國家有排玩

未知 好似日日都仲有得跌咁

做空啦 實贏

入啦

真係到 50
好彩6x放晒, 唔係咩息都cover 唔到條數

強壯持有

啱啱輕輕入第一注，5手50.7

帳面冇成萬

佢老母

幾多股？

有眼光

63@800 當跌左

55個幾入左3手
掛緊50蚊

繼續追
長追應該無死架
我又唔係好信佢會死到破產

咁無成萬蚊，息都收番3，4千，不過都係甘

匯豐都破產就認命，以後唔玩股票

有無止蝕？

5號仔曾經跌到幾多?

歷史最低跌到幾多, 2000年後好似無低過50?

佔個倉好少

又唔駛住

好快就可以開新post , 47蚊撈底價

係呀
如果佢破產搞到呢set 變廢紙
真係認命

何況，其他股票都應該唔會好過

由$60講到$50

08年青姐價：33
16年脫歐價：46

萬億市值唔會破產既
我由65溝到60 而家50 繼續買
帳面冇左4皮

咁貴

冇跌過50都講得出？
咁當年青姐喊乜撚

玩股票玩到你咁
真係唔怪得基金佬無窮人

新手一問
係咪應該入手

我賬面冇10皮

唔建議

48 有人切lun喎

咁33個價我地又買唔到. 講39 公平D

45 sin la

33蚊啦～
青姐：
隔離條女：青姐唔好咁啦

一年派4次息，手續費都蝕埋

吓
咁應該點呢
放左就蝕架啦喎

資產一日未變錢，一日都未知輸贏

我都掛緊50蚊
利申 第一手係買係67.9

個時$33 唔係咩供股價定咩 不過大家只係記得$33

同自己個荷包鬥氣, 真係傻西黎

如果我有20萬但暫時冇咩用，大約50蚊入匯豐長揸，值唔值得？因為唔想短期不斷mon個價，諗住長線一直擺喺度

競價時段33蚊
供股價我記係係12股供5股，28蚊

等都想知

個日都KEEP 住39-40. 勁假時段插落33. 供股27

上幾個po都有好多人好似你咁問, 不過個po名既價錢不停向下調之嘛

臨收市一野勁多沽盤出現$33, 不過我記得好似係英國有條友錯手先出左D咁既沽盤? 有錯屌細力D

去到50.0應該好撚大阻力落去

20年前咁諗好正確. 而家,你唔想俾心機睇. 做美金定期啦. 佢之後減派息再跌價都好有可能

接唔接受到賺息蝕價
升市跑輸大市 跌市跌得仲甘先
接受到咪買

chief月供隊伍assemble
大家有錢出錢一定唔可以比佢穿50

立完flag 好易燈

跌穿50 直落45

最後一度血肉長城$50, 如果一失手就PK

當年33蚊個Yield有幾多

苦主區

我淨係知正常係買唔到33蚊, 我記得係因為我果日買黎供股.

不要問，自管信

穿硬啦

仲未穿

勁假時段

今年應該會大獲過脫歐，等45先入

長線 長到50年 一定無事

又留俾個孫

又唔洗,如果唔減派息,都係每年4蚊,都係12年回本
當佢減到3蚊,都係16年唧

07/8 年, 真係淨俾大行MARK 價用.

$50.75

加油

4 字頭is coming

45蚊入第一注

長到你唔見左筆錢

等3字頭
之前咪有班人話大貓仆街 全港都仆街既
去左ifc未

兩手 thx

玩股票100人90個輸
呢隻野100個玩股票90個買
憑呢個理論就知仆硬街啦

今日未必得住，下星期應可跌破50

又幾有道理

今年應該減息

all 已 in

可能一百年後

百業之母 點會死

買黎炒就算撚數啦，當收下息退休算啦

炒股買sdow, sqqq, tqqq日日執

如果你唔怕升市跑輸大市 跌市同大市同步咪入囉

其實HSBC真係唔怕供
你真係怕佢破產咩

的確，佢好大機會繼續跌
但個經濟，兩三年就番來啦
方死隻武肺搞死全球咩

除左你覺得係QE個泡沫係今次度引爆
萬劫不復，咁或者係既

一破50
free fall 到45

港女本身都無大市可言

1年收1.6萬息, 12年後間公司破產執笠都唔驚

作為匯控小股東，我會勸你睇定d先

跌撚完未 溝到手軟

可能去到38

意氣用事
你自己諗下你係咪理性投資
我喺呢道好多comment 都叫咗大家
大家都唔聽冇計

如果$23就入50萬股。

匯豐數簿只值$69，管理層又短視，又唔甘心做返工商零售私人銀行，奶共又唔夠親生仔黎，轉做區域性銀行又無力。

仲有大量市場會賣，商譽又減值。減減下其實都係$23咁上下。

買到就買下，買唔到就算。

me 有耐性 $13 先入

$13咁貴。如果佢平過939我先會考慮入。

反正都鳩up, 我等到$1, 睇你點大我

$0.3

啱啱50入左

長期$50

跟渣打個PB
匯豐只值$34左右
但下降既過程唔會係一下子發生
可能要用幾年時間陰跌

如果只值$34, 之前幾百億$60-70回購個條數點計

23不如3啦

望下隻 11 號仔
跌到冇影

篤航空姐回力鏢抵鳩死

股東既錢=/=管理層既錢
股東輸錢有乜所謂
最緊要係果年financial year end前頂住股價
top management可以分幾千萬花紅

其實我+唔少人都講過
呢間公司既管理層係唔會諗方法搵錢
淨係不停諗塘水滾塘魚既新project
內部互相搶生意
做到好似有新既profitable project然後分巨額花紅
直接d講就係不停打劫股東

做返傳統銀行業務，再加保險業務。唔識做投資銀行就留返俾人做啦。

5仔fintech行得比其他大銀行前，應該可以穩定賺錢。

每股派4蚊 7.8%回報
仲要藍籌有保證跌到45.40.35.30照樣溝
完全屌打所有投資工具

真心想問買樓投資係咪弱智？香港樓有3.5%當執贏啦
仲未計俾租租走數，保養皮費？

唔好話買樓保值，匯豐跌到40 乜樓都要貶值

樓主一邊唱淡一邊入貨？

咪入住，40幾先。下星期跌更多。

回錯post

要收息
銀行股計恒生有5.5%
中銀香港2388有5.7%
REITS計都有6%+

點解到揀隻大勢向下既銀行股

56.25 入咗

其實我9 up
可以唔洗理我

就黎變毫股

51.65 5手
50.65 2手

越來越低

睇46.2

$53

個盤擺咗成個下午到最後一刻入到

叻仔
利申無持有

最尾個成交

46$ 撈底價

?

接蟹貨
睇45蚊鑽石底

匯豐$45撈底價又出現？

56.95

想買匯豐 用咩買好 銀行定牛牛APP
我本身有中銀戶口可以直接買 但買賣係咪都要收佣?我見幾貴

有新撈底價未？

本少定係點點解淨係入一手

五月又派 usd0.1

我諗住試吓set個價睇下入唔入到當玩遊戲，4:02入去都入唔到我仲諗住冇㗎啦都費事取消，點知到4:08就收到SMS

我買樓有6%回報

倫敦穿咗50

好彩一早供斷左匯豐
每次收息都係 0 成本

伊那仆街 - 日本漫画《火影忍者》及其衍生作品中宇智波一族的禁術 ，這個禁術是一種施術者對自己釋放的終極幻術

無啦無啦

帳面冇撚左幾萬蚊 準備止蝕先

上返50

50給力

穿埋

有中國員工中肺炎，會唔會跌多兩錢重

我買下星期內穿50
page 10 已經有三位巴打同我賭緊撚

Who?

十幾日冇咗2成

星期一就變全日最高位

邊位勇士咁勇？

認同，可惜好多人仲係回想$140既光輝日子。
佢仲要空降管理層，梗加大貪。股東輸錢無緊要，最緊要年尾份花紅，認股權袋袋平安。

穿$50未呀

ADR穿左

勁 撈到底

入左嗰d，目標價幾多先放啊？

30蚊地板底呢

咁跌法真係有機會跌到$45

我睇美國預托跌到$33

睇黎下星期五會到45蚊
一日跌一蚊

Push

33蚊啊! U左啦!

但今次hsbc係真收皮，唔係個價俾人質低

武漢肺炎疫情肆虐，全球確診宗數突破10萬宗，美國總統特朗普推刺激方案，無助疏導市場對疫情的憂慮情緒，美股三大市場早段向下，道指報25301點，跌819點，納指報8471點，跌266點，標普500指數報2936點，跌87點。滙控倫敦股價跌穿50元水平，折合約48.6港元，較本港收市價跌近4%。港股即月夜期再跌188點，報25,822點，較現貨低水325點。

星期一開市40

ADR

邊可能咁快見底
場瘟疫呢家先慢慢傳染世紀仲未到高峰
而要等場瘟疫完左先會浮現經濟危機
匯豐仲有排跌 50穿硬
再黎金融風暴3字頭都分分鐘見到

利申 7手 均價53蚊

好彩忍手

下星期一 目標$45

武肺，美股暴跌，而家仲有歐債要爆，而家先係開始。
睇40蚊都得了。

要止蝕走少啲先

點樣買21200對沖啊？

後面真係要起哄喇

睇返5年圖 就算跌到$33 都會返彈返$8x
今次可能又要跌到$3x 到時可能又有其他好消息先彈返上去
無埋由會跌到個位數咁勁掛

無理由
巴打幾大？

終於等到了

當年脫歐果陣 45蚊 唔夠膽瞓身

而家機會又來了

講緊用5年圖睇ar 關幾大咩事
大把人都知以前匯豐由個位數升上黎

咁你係咪會覺得思捷會上返100 up

講5年圖思捷都有$8 成8倍增幅 重唔快啲買

講緊hsbc 無啦啦又講第2間公司有咩用
唔通我又用其他細價股彈上百幾蚊黎講
同埋呢個都係用圖分析 唔一定岩 又唔一定錯
最後岩唔岩都起碼要2, 3年後先知

咁睇5年圖有咩意思

你咁問我用幾多年圖你都可以問
咁你想睇幾多年圖?

可能係高追

then drop to zero in 45 days

用過去既周期圖推未來趨勢無問題 但前提係間公司既基本面好同預期盈利會持續改善 年年愈賺愈少 但要維持6-7厘派息托股價 派息比率成百幾二百% 好難估佢頂到幾多年

30蚊就可以all in

仲未計d大陸爛帳，中國債務違約，失業潮大量銀主盤睇唔到佢有咩將來

最後 唔過 10

痴線 adr 49.6
美股未到新低
香港行先一步

留意 AIG 08 同今日價

有d 大藍籌跌落去永遠彈唔番上黎

當然個價真係勁吸引

3字 all in !53驚西咩坐兩年差唔多嫁喇

大家再會, 能夠同大家一齊經歷匯豐跌穿$50既歷史時刻感覺好榮幸

53蚊驚西咩
信匯豐～～～唔驚～～～

仲有Citi

等42蚊先算

呢隻野一兩個禮拜可以跌成$10
其實佢係藍籌定係老千股

老千藍籌股

藍籌都可以係老千
你睇吓成份股嗰堆國貨

你望下思捷 利豐 宏利 閪亞
好多港股長揸十年都係輸死你
最多平手或者跑輸2800

5仔rsi 幾多？

53蚊左右買咗d put輪 本身打算50蚊放
依加唔知放唔放好

老千100%

只有港樓必勝

嘩 呢隻精彩lo

【滙豐股價】滙豐遭摩通減持200億嚇驚市場？

33蚊呢

減息對銀行股 本來就唔係咩好事

有國企參與嗰啲都係老千股

14:00 沈大屍同你分析仲買唔買匯豐

食屎啦.jpg

聽到個重點 長渣10-20年

穿50就開始分注入

大家覺得hsbc最盡可以跌到落幾多？45應該無難度？

聽日一定穿

覺得會 執

估佢去到48左右彈1彈 再跌過

血肉長城你估咁易穿

睇下蚛蟈有多Bad Debt再討論
支爆起上黎 $35 蚊都有機
銀行股一定死先

利申：Econ 拎E

如果講到支爆,其實如果真係爆,香港會有邊間銀行唔大鑊
唔好話股冧呀,隨時存款都會擠提

但要講到呢個位,依家要做嘅唔係沽定strong hold,係搵定逃生國,搬定起碼七成身家出國

但出到外國都唔係好避到支爆,鬼佬都食咗中國血汗工廠嘅鴉片幾十年
冇乜邊間公司係唔受影響(詳見大陸唔開工一個月,日本動畫已經會脫期播唔到)
望就望侵侵連任,可以有多4年幫世界戒毒啦

穿50了

40不是夢

開49蚊POST未

想當年5號仔幾威風，收息股一定係買佢先
而家淪為老千股

佢40時大把嘢好過佢。

開咗45， 為免一日開幾個post

今日會見48

49.1

邊撚度長，睇過

到喇, 唔好唔入呀

44啦 好意頭

其實股joy咩股都唔洗睇，5號仔只係其中一個受害者
883，386插到

49

50蚊血肉長城都無出現過

血長～

上星期50.75入左一手 仆直喇

一個星期跌左幾年息，呢隻死貓係咪食左蝙蝠中肺炎

$49啦，開一個新架啦。

供股啦你
唔洗幾耐又洗黑錢比人fuck

45蚊撈底？

又溝得

本身5號仔條數都好難睇啦
上個禮拜托市果陣,大戶都唔撚托呢隻

唔好唔信邪
紅燒完獅子頭變到咁

個底穿左, 新底係幾錢?

45$ 超合金能量

開新PO啦 樓主

大師兩年前已經叫你唔好買, 乜兩年前已經有武肺喇咩
連呢隻西股衰乜都未知, 仲喺度左賴右賴

收到🙏🏻

如果穿埋就真係變脆餅底

穿硬

隻隻都跌緊 唔洗咁緊張喎

屌我2年前74蚊買

認同, 成個市全跌...8000服 55$ 未驚

慘不忍睹

渣到2046

留番比個孫

無底價

家中廢老好似8-90蚊買

廢老眼中就係收息同留俾你啲仔女

你驚撚到連個"股"字都打錯

sor...笑咗

原來手都震埋

又跌錢

咪笑柒人啦

係時候開新post

8000伏

隻5號仔有毒

真係有排插

有巴打開左喇

匯豐$45撈底價又出現？

匯豐$40蚊撈底價又出現？

入咗？

48.95 now
0959

3字頭再溝一溝

伏到 喊

48

最新長城價：45蚊

40 all in

唔撚去其他po住, 鞭到呢個爆左先

其實點睇佢賺唔賺到錢？佢業績報告又話賺多5%

好嘢燈神

【今日焦點】沈大師：滙控股價已經輸咗三年利息

覆巢之下 焉有完撚

開post 速度跟唔想佢跌嘅速度

誠哥建議買入價

ching落返黎啦

夠鐘找數

有d唔對路，都係$45先入

50 = 草鞋底

一級級慢跌，個個估底加注，睇嚟會越蟹越多人

48.75

唔洗急 由鳩佢free fall

用hsbc買要收25蚊/月，咁中銀洗唔洗
IB買唔買到

$50大關一野穿咗真係勁危
有貨嘅應該走先
冇貨嘅應該觀望
$45係另一大關

33 再現女

今日升呀
唔洗開40、45蚊啦

冇野冇機會 但係都德銀死先

高位150幾得留幾蚊雞.......

唔講唔知呢隻野跌得咁勁

8號仔下場